點解咁多人唔玩中海油但走左去玩3175?

883簡單之餘仲要有息派, 大跌市國企仲會有國家隊出黎打假波
就算油價負數, 國家指令之下, 大陸十幾億人民即刻唔再媚外,支持國產貨(主要耗油國)
香港油又企硬唔減價, 咁大條水魚飲完東江水自然要飲埋祖國油, 根本無得輸

相反3175 contango + 要考慮埋轉倉咁複雜, 6月份期油合約唔知死幾多人,
而家仲入場果D係咩心態? 等等穿3蚊, 入左場果D走都走唔切, 救得一個得一個

即係信錯數?

$1.9

明知人地打假波都仲仆入去，抵你冚家產

3175 1.8